Emilia Wong身邊既人都幾弱智

先唔講你個臭閪又話要女性身體自主
又話我地香港人物化女性
跟手轉頭去賣裸照
賣唔賣到 ? WFCs
但你話左比我地聽咩叫面係人地比 架係自己丟

今日見到你個EX 出左篇飛機文幫你護航

當中講到男性可以以體力勞動去賺錢 blah blah blah
提及到健身教練用滿身肌肉係擺明呃女人錢
身為一個有牌而且DEGREE讀相關野既健身教練 (非正職)
望到其實好撚柒鳩嬲 我地考哂ACSM / NASM 既牌先夠膽出黎做
你老母個傻鳩乜柒都唔識就講到我地一文不值
我地要幫客人去SET diet + exercise routine
男女客都有 好多都係男客運動員為左提昇表現先黎搵我地

你就咁一句擺明賺女人錢 ? 姐係我地其實乜都唔識. 操到自己大大隻隻去呃女人錢咋 ? 你知唔知健身教練除左教客好似力威WUCFU去操大隻之外 仲可以教佢地健康減肥 ?
成個行業係有害群之馬 但你憑有限既認知去肯定哂成個行業 ?
區議員 ? 仲話想去做立法會 ? 原來係靠無憑無據既證據去夾硬支持自己既道理

你條傻鳩收皮啦 你千奇唔好講你中學同大學讀邊間
影撚衰哂果D學校既畢業生呀

補多句
女人到今時今日唔做得體力勞動既野 咩叫先天性 ?
咪又係有一大班女人係地盤搵食 你地班女權撚一味就剩係識賴天賴地
從來無諗過某部份女人係心理上完全覺得呢D唔係自己應該做既工
所以果部份既女人寧願去做SALES + CS都唔想日曬雨淋 但又要叫辛苦
又要貪靚但又要叫辛苦
不如直接比你地收錢唔洗你地做呀 ?
根本你班女權撚做既野就係多鳩餘

過街老鼠 你返高登玩陣先啦

練大隻人人都得啦

過街老鼠 你返高登玩陣先啦[/quote]
隻on9真係好撚煩

咪quote佢啦

你引用件垃圾 好難俾正評你

屌你老母quote過街老鼠一樣咁on9
block埋你

出賣勞力都係身體自主嘅體現

不如話出賣腦力同時間都係身體自主嘅體現

既✗ 嘅
比✗ 畀
野✗ 嘢
地✗ 哋
黎✗ 嚟
左✗ 咗
姐係✗ 即係
千奇✗ 千祈
D✗ 啲

每個人本身有屬於自己嘅價值，鍾意睇靚嘢係人之常情，
乜都拉到物化只不過係用啲懶係學術性嘅TERM去增強自己嘅權威性，其實係多鳩餘。

練過未 一日八餐做唔做到？

佢ex一定唔識排版，睇得好撚辛苦
冇睇

拎健身教練同做雞比
有冇健身教練公會之類嘅野出嚟屌尻條傻仔

其實如果佢地將物化呢個term視為中性，就唔止健身教練，係所有工種都會同性工作一樣

你講既野無錯
但係我地係教你用最有效同埋最少機會令你受傷既方法
配合埋飲食係最短時間入面達到你想要既效果 (performance / keep fit / muscular)
呢個係健身教練既價值所在

不過都係算啦 你呢D人講撚完你都係覺得健身教練只係呃錢既人

諗清楚一樣野
從來物化緊女性既都係女權人士
佢地去眨低女性地位從而希望係呢個處於弱勢既位置去搏取人地支持
呢招手法其實好撚可悲

打錯字仲聲大大 你返高登算喇教練

身體自主本身係用於防止婦女或兒童被性侵嘅概念，因為受害者無能力去反抗，而施暴者正正係物化咗受害者先唔顧及佢感受。
某啲女權撚平權平上腦，覺得全世界迫害緊佢，批評下就畀佢話係父權呀、歧視呀，但自知理據薄弱先濫用物化嚟強化自己嘅立論。

有得屌你地唔屌！

爸打你有道理呀，雖然我自己就跟 program 操，無教練。

就學一樣嚟講，
我覺得操嘢自己跟program,就好似自學咁，
跟教練，就好似出面上 course 一樣，
都係唔同人就會岩唔同嘅模式，
eg 鍾意自己搵 info 定有人準備好；本身個人有好大恆心同原動力，定要人鼓勵，etc.

加油啦～

毒撚以為幫下口就有得屌埋一份，好慘

明明宜家物化緊女性嘅就係女性本身
啊屌佢又無啦啦話咁叫女性自主
總之就公我贏字你輸

Thank you
可能有人會覺得我偏激
但拎我地既學識去踩到一文不值仲要用黎支持埋啲on9野
真係心有不甘

岩先用電腦出文多慣用字
但望到班小學正字型警心諗做乜鳩 ?
已經唔係吾系甘牙 5p字

人地真係有得屌架
早排先一齊出trip

更正戴返頭盔先

樓上有人話佢地sp
More

因為生理差異我就要接受你上網賣相(做雞)？

咁女性自主既你咪操大隻做健身教練囉
依家又無話女人唔做得
做雞都要護航
仲要覺得自己好撚有point

其實一定好high 大奶奶加大pat pat 如果仲緊

做健身既
有男有女wo
咩擺明用肌肉賺女人錢

喂
以家人地要撐 幫Emxxx
指鹿為馬都要架啦

你做咩係你自由，我點睇係我自由
做完唔比人有負面睇法係咩玩法
包裝完就要人受你嗰套

比條衰妹身體操控左佢頭腦
平時唔係咁蠢
同埋佢好似仲係現任

有有pat有囗

無錯，點解我去工作，就一定係當我自己嘅身體係工具先？
同埋如果係自由選擇嚟換取自己想要嘅生活方式就可以，咁就係除咗犯法，就咩都無問題。

已經有班教練入去屌柒佢

用個柒閪腦諗下都諗到
如果個個女人都靠賣肉賺錢
個社會會變成點

系😂

有閪就係女 咁嘅肥閪都有人爭

屌，幫夠佢上位未？

又block幾個懶醒嘅柒頭

btw此post劫已騎

好多連登反女po都係滿篇歪理
但哩篇諗真有道理 正評

睇左好耐都係唔明劉生想表達咩..

佢身邊啲人梗係同佢一樣咁on9啦
物以類聚都未聽過?

您個名

呢個ex無爆大鑊算係咁

女權閪已經屌過好多次 真係廢事再打成篇野去屌，全世界嘅女權閪一講唔過就毒撚前毒撚後，左一句性別歧視右一句性別定型就已經成功置自己於高地，係佢就新時代女性、時代偉人、現代思想解放先鋒、普世價值守護者，非我族類就其心必異，一定係毒撚男沙豬，一定係廢男頼女人 其餘謊言諸如職場不公、雙重標準、以至以往歴史都係偽造就不在話下，屌過無數次。推介大家一個channel-James Allsup，一個正攻讀政治系博士學位嘅鬼佬youtuber，佢屬於alt-right且小有名氣，其中佢講女權甚至屬地主義雖然係以美國為本但其實都幾啱聽，講資料証據點都有說服力好多，點都好睇過呢條Emilia

兩個都咁鍾意打千字文
有冇人真係會睇哂

女人比人剝削就性別歧視
男人比人剝削就係自己廢

準教練表示睇到燥

好想識樓主

改完正先同你討論

健身教練擺明賺女人錢都講得出
胡cfu

借朋友ac開
可以免了

厹表表者

我身邊啲教練都喪屌佢 話佢哋都想有大把女人錢賺
差唔多全部客都係男人 剩返嗰兩三個女人都係師奶嚟

偷食完無耐就復合返啦

女權撚去做一日貨倉，再返黎同我解釋一下咩叫性別平權

一般黎講女性自主係相對父權古典社會如何觀察自身的方式，古典社會男性觀察自己就是自己外表，不會考慮別人目光，絕對自主，女性觀察自己就是男性視點的投射，她們是以男性視點黎觀察自身外表，沒有自主。和男性出賣肉體無咩直接關係。
參考：觀看的方式